法國近期好多悲劇發生...

先唔講nyaa突然汁咗
連vnr都冇得更新資料庫
你叫我點樣推新gal

汁你老母

做咩牙

吳國有好多悲劇...

呢排荷蘭多悲劇

原來北京北角發生咗咁多事

世界變咗啦清

我識得有個on9個名有法國

係咪你自己